各位香港人，大家喺支那全速推動殖民嘅香港撐得住嘛？

安心出殯全速前進（食肆只係第一步，中国係入商場入屋苑都會trace）
強迫中国籍全速前進（禁用bno只係第一步）
洗腦教育全速前進（經濟都要愛國，有中国特色嘅生物學，哈哈）
消滅廣東話全速前進（取消廣東話口試只係第一步，廣東省嘅學校係會校規禁止學生講廣東話）
強迫升旗全速前進（話光復旗同藍白旗係犯法只係第一步）
強迫宣誓全速前進（公務員只係第一步）

香港現正被殖民，請問有幾多香港人會選擇服從，有幾多香港人會選擇逃避，有幾多香港人會選擇為香港而繼續做香港人？

各位撐住呀。

撑住

做好香港人

香港獨立、唯一出路！

光復香港、時代革命

香港現正被殖民

單程證&雙飛開始就殖緊啦

全速殖民，唔係淨係輸入人口咁簡單，係要令當地所有嘢都強迫同化

想快啲打鑊勁好過等死，但時機又未到，大家唯有強身健體學多啲嘢

依家連咩係時機我都分唔清了

依家再打我諗真係有機會俾狗打死
依家已經係拜登上場
就算近距離閃光彈打頭當場死亡
外國都應該唔會有太大反應

緬甸軍警殺人
美國都冇反應

一係順民一係移民

選擇唔走, 覺得係COMFORT ZONE既BNO 應該頂得好舒服

兩樣都唔要

時機要到，最快等四年後侵侵再上任（如果佢仲選到同當選）

留有用之軀籌錢走人啦

高學歷巴仲敢喺連登叫大家一齊捱

所以我諗到嘅時真係得返鎖港冇得走，過多2,3年民不聊生嘅狀態先有可能，再有抗爭已經唔會係之前咁，而係知可能會冇命，刀仔都係基本裝備嗰隻

但係要有槍 有一定數量嘅槍可以抗衡
唔夠槍同送死冇分別

唔知佢喎

佢早前係度反 BITCOIN, 賺唔到錢咪留係度捱囉

升到近5萬美金, 我賺大錢, 咪走囉

點解你會覺得個決定係為錢

咁為乜?